全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是世界杯新聞

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是世界杯新聞，中共成功轉移視線，全城焦點去咗世界杯度……天琦不見了。初步滅聲計劃成功進行！

外國又搞事

世界盃係五毛

波台狗技窮

祝人生日都唔得

祝一個打壓香港獨裁政權啊頭生日快樂係咩意思?

你鍾意嘅畀多幾張你

屌你老母五毛波台狗🖕🏻💀🖕🏻

LIHKG @ Android

下 佢打壓香港就唔可以祝佢生日快樂？
咩邏輯嚟
用下你個死人腦喇關五毛

關sir炒中資股就得😂👍

暗串佢又短一年命
明顯反共喇

收晒chi na錢

其實係明撐暗反

五毛世界盃

講撚曬 鍵國大曬 以死相博

牙朗居然係俄佬搞嘅世界盃入西班牙三球
成功轉移焦點 俄佬初步滅聲行動開始了

你地所都扮晒睇唔到梁天琦啦

屌，尋晚仲睇到三四點，中咗伏都唔知